周同學前途本應光明

22歲大學生就grad 班狗死全家都填唔到數

曱甴死幾多隻都唔夠一條人命珍貴

好撚想打鳩佢地

車cam

唉 rip

rip
樓主唔玩膠證明真係好大獲

佢year 2
BTW RIP

都係呀咁努力上到科大 屌你老母死都應該死班狗

係

仲要三大，毅進仔邊有得同佢比？

淋病，李家超，鄭若驊，盧偉聰幾時賠返個仔俾人？

死10 次都抵唔到

不論前途光明與否
我都唔想再失去任何手足

又靚仔
又高大
唉

呢個唔係重點

樓主難得認真post

警甴係我哋仇人

你條假膠唔係仲笑緊示威者㗎咩

殺人填命

佢地睇唔順眼人地讀大學

RIP 周同學

幾時有笑過示威者